無知一問，點解銀行戶口 無啦啦多左一皮野？係唔係有人偷用我戶口洗黑錢？

無知一問，點解銀行戶口 無啦啦多左一皮野？
係唔係有人偷用我戶口洗黑錢？

我幫你保管先啦

係，快啲過畀我廢事你畀狗拉